［黐撚線］伊拉克示威者一路揼催淚彈一路踢波

伊拉克人真係好撚癲

呢頭仲揸住個催淚彈揼返轉頭

嗰頭可以拎個波出嚟踢

後面仲要大大聲播著音樂
佢地真係要小心啲

冷氣軍師:依家玩定抗爭呀 又快樂抗爭

淨係快樂抗爭個班會唔會扔走個催淚彈
想睇糾察大將軍表演